其實有無比燒村更好ge方案?

睇左唔少關於元朗ge post,我覺得燒村未必係唯一option,做呢件事係唔係真係會壓制到d鄉黑做野?定係令佢地可以用保衛家園為由,唔理有無收錢之後又走出黎恐怖襲擊,宣洩佢地ge獸性?

見有人話附近d中產會支持光復行動,不過前提,我地ge目的應該係為左要令元朗同其他地區ge居民唔需要繼續生活係恐懼之下。

假如燒村真係發生左,可能會令到班友更加癲,通街劈友,宜家又警黑勾結,元朗居民到時都唔知點算。

琴日我ge心情同大家一樣都非常激動,都好想打棒球,不過宜家已經唔係報唔報仇ge問題,之後落黎ge行動一定要唸返個成效同事成之後ge影響。

假設燒村之後會令衝突加劇,元朗變死城,樓價跌到仆街,又無人入去。如果暫時唔用焦土派思維去唸,其實咁樣受影響最大ge會係當地ge正常人,佢地ge損失會遠大於黑警同政府。至於牛屎佬,呢件事對佢地ge生活質素影響分分鐘只係甚微。

宜家絕對唔係講緊做人留一線或者退一步海闊天空嗰樣野,而係除左燒村之外,仲有無其他辦法?

Post左吹水台,玩完了

推

2次

拆祠堂無意見,淨係影響到d牛屎佬

1. 日日打1823 投訴有僭建物<--合法
2. cut人上網(剪光纖等)<--相比cut水、電比較人道

無水電堅慘